會唔會發展成法國大革命？

會
唔會

廣東省搞埋就有可能始終香港太細何況香港好多嘢都已經比中資公司控制

唔會啦, 法國個時, 個邊係有武裝

人地有坦克ak

你有咩？掃把？